[頂置]預告聽日警方嘅部署

根據以往幾個月經驗， 佢哋依家唔會再重喺差館等

因為一大塞車就仆街

所有地鐵站，政府合署，商場都有機會成為香港恐怖分子嘅藏身之處

所以麻煩住附近嘅人夜晚唔好瞓，得閒留意下有冇大型車輛載住好多人入咗去

呢一招試過好多次

尤其是聽日諗住唔出去做嘢嘅手足，你瞓少一晚可以換來好多手足唔使喺臭格畀人打足48個鐘

記住班差佬好大機會係今日凌晨兩三點入去嗰啲建築物準備埋伏， 聽朝做嘢嘅手足極之要留心

而住附近嘅朋友可以監察住佢哋嘅出入口

麻煩推爆佢

上熱門至少有幾千人知道呢啲屎橋

推

想手足死嘅話就無視呢個post

tui

Push

一定留意

Pish

Push!

黨鐵已經係恐怖份子運兵車

大家幫幫手，聽日落街之後
嗌兩下口號，叫醒埋其他手足

甴近平

咁返工嘅部署係點?

推

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

所以要留意今晚會唔會有人已經入咗站嗰度standby

雖則杏花邨九龍灣呢啲大廠你監察唔到

講真 係晒大堂根本分唔到黃藍
番工手足盡力做好自己個角色就得

小心

應該又玩便衣，一個站可能幾十個便衣

push

無錯 睇路

習曱甴

推上去，有用post

真, 係人地有準備之前

倒不如手足知道佢地準備係邊度突擊

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推 哨兵早d做野唔該

今晚班狗可能已經係地鐵露營過一晚

是

甴曱平

Roger

剩係引到班狗返工時間出來幫手阻路已經好好

on9

P牌照推

聽日全部車主揸車

屌你唔講我真係冇諗過

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

上次車站成班狗

特別係狗鐵

早起的鳥兒

push!!!!!!!!

所有mtr一定重狗

pish行動po

你行得慢塞左港鐵站佢地可以點？
鳩拉？
到時分分鐘拉錯廢老藍絲

幫推

pish

出口附近商鋪 緊急出口同職員通道 街坊等人嘅話千祈唔好企喺果到

你唔係以為玩到下話

習曱甴
甴近平

西灣河地鐵站有非常多位比狗埋伏，兄弟小心。
鰂魚涌個站太深，就算有掩護都好難全身而退。

推到聽朝

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

有道理

水車射自己狗呀！大家學習學習啦！😂

今晚我要全港都知聽朝有三罷
-今晚10點請鳩叫

雙十一 周圍塞

推推

四點出門，六點太晏

同意

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

千祈唔好喺繁忙時間打爛火警鐘。

死警甴

大家聽日仲要小心d私家貨van

多數全白色，見唔到入邊，十成9都係運狗用

推

不被捕

開始多人多車先做野

一個站留十隻狗追打人
就已經停唔到黨鐵

思路正確，推

Yish

真

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

［新職業解鎖］唔知唔知落到大廈大堂前要點做？

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

幫你推 希望有哨兵

推爆俾手足睇

推啊

麻煩開/推1111行動po

天西

幫推一下

亦小心聽日會有好多卧底

所有rb 要2分鐘內完成

大家小心

推撚到聽朝

推有用PO

P照推

呢個好啱

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷
香港人 報仇

推！
預左聽日有黑衫行過就拉左先
乜理由都唔會比

甩p後輕輕一推

popo睇日程表放便衣

聽日一定ok的

凌晨四五點去鎖死黨鐵啲閘有無得諗

小心所有rb位附近嘅大廈

我幫你被罷工
你幫番我被罷工

要咁樣先得架
香港人，唔好做Free rider

每區一萬人 狗都拉唔到喇

聽日預左多狗係黨鐵佈防

上次屯門建生班狗 就係商場衝出黎

推 好重要
一畀狗突擊最少冇幾個手足

手足小心

其佢地分散哂咪少人咗

咁撚出色

千祈唔好呀

推！

Tui

pash

721831101

呢個要推，自己住果區有冇D政府場地都可以留意下

要推

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推呀

推please

咁係咪狗屋最少防

其實可能直接搭地鐵去站入面

好重要

聽日要早起

推

啲狗好撚陰濕

聽日全部返工look

一定有便衣

黨鐵應該超重狗

推，搵人做偵察兵

Push.

所以要結界師

要哨

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

pishhhhhhh

Exactly

其實如果私家車夠多 好多路口都可以loop死佢
例如:

比狗破左呢個loop 咪去下個街口
但唔比人破的話 會頂死左成個路口
以呢個例子 彌敦道南行同亞皆老街西行都會塞爆

當然彌敦道北行同亞皆老街東行都一樣可以loop 成條幹道就合法塞死左

Pusg

推多次

Q

實瞄住第一班義士黎搞

一定要推

D狗一定有部署，手足小心

可以試下著恤衫

10點後到狗坐地鐵入去？

黨鐵站絕對唔安全

1111

推推！！！！！

切勿長時間逗留喺黨鐵站

曱甴平

推
大家成晚不斷推

我要成晚既熱門都係行動post

黨鐵咩賤招都做得出
關左個站就做咩都冇人知

推 幫我推好嗎各位

拉

p牌推唔到 照推

推

做足準備！
各手足請小心

咁如果佢哋冇諗住咁做
而家你出呢個post提咗佢哋
而家俾你咁講 聽日佢哋一定會咁做啦

細心少少，逢黨鐵的員工室/站長室，自己再加多2把鎖

行動post 一定推

推
搞紅土

麻煩大家了

PUSH

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

CHIAN
Five demands Not one less

輕輕一推

一定要睇狗鐵同商場
唔係既話一定會仆街

九龍灣站最煩係個車廠，個車廠有位上控制室，而且控制室旁邊有間警務辦公室，長期有狗係入面，而如果佢地一早係車廠準備，除左可以即時座黨鐵特別車入彩虹站，仲可以由車廠出口去德福同係觀塘道出黎包抄，成個九龍灣站即係變kill zone，全部唔洗走

其實市民點樣先可以收番曱甴既公權力？

公權力唔係市民比既咩？

推
夜鬼出動

提提大家火警鐘響起要停低手上工作 無論你番緊工定打緊機 要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

體育館同社區會堂係高危

堆下

聽日要返工 手足唔好搞事

推上去!

一定要合作成功！

pushhhhh

認同，推

有用post

凌晨2,3點
你估佢地唔駛訓咩

P牌推

最難搞係班便衣狗

當每個轉車站有幾十個便衣，再制訂對策會比較實際

佢地輪班架屌

我地有無人輪到班呀?

唔訓嘅點起身

哨乒好重要

有試過係預先係商場部署咩？（唔計便衣警察）

你點知道的

推到日出

推比街坊做哨兵

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣

係喎！

PUSH!

黨鐵站一定好撚多狗，上次都係咁

推，聽朝見

私家車車主記得關好車尾門唔好掉雜物落公路 ，

咁樣好危險

推呀！

有用post 推

推唔郁但幫手推

推唔郁都要推

各站一定重狗，大家執生！

做好哨兵工作

姐係無乜狗係狗屋

吹到咁行既活動 狗通常準備好晒
聽朝應該好多臥底

甴近平推

Push 曱甴平

dsfsfs

101

推！

愈細心愈好！

注意便衣狗

please

其實咁早見你後生黑衫肯定鳩拉左先
手足自己諗辦法

空氣推

幫你十連推！

聽朝見！

狗今日出咗好多臥底，聽日都會

其實塞鐵個問題係最大
你朝早6-7點又唔會夠人做到人海戰術
好驚班狗勁早就部署好
一見有人阻住 就拉 甚至戴口罩都拉
務求係返工時間冇人會塞鐵
希望各位手足小心

全民哨兵

封路清理路面油污 耗時數小時

聽日連登可能會熄燈

pihs

推爆佢

pu

力推 有狗隻咪行遠d羅 條路禁長 一有野係馬路就塞架啦 大家千奇咪咁做呀

11/11擺！

頻道:

公海:

車隊:

05:00號角手:

各手足明天要小心

請大幫手留意

曱甴近平

地鐵站
政府合署
大會堂
運動場
貨van

P牌都要出力推

雖然p牌 但都推

想推阿屌

係咪應該街坊裝做下哨周圍fing下

快推

TUI

幫你推

Pull

Mon死商場

入商場要路人裝

哨兵都係

聽日高危地方：
地鐵站
政府合署
大會堂
運動場
貨van

推到上熱門為止！！！！！

推爆

今日勁撚多狗扮人

聽日高危地方：
商場
地鐵站
政府合署
大會堂
運動場
貨van

曱近平。

不能只有我一個睇到

UP

幫推有用post
不受傷
不被捕！

1111推

執生 be water, 快閃行動。

所以要執生。

唔好入站，執生快閃。

小心貨車

WA

拉到人都值得嘅

各位手足加油

推 預撚左

推，地鐵可能變運狗站，可能匿哂係的車長站

無力一推

推到全世界都睇到呢條屎橋

溫提：
留意休班狗team up出沒

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

一定會有埋伏
特別便衣

可以點算

置頂

夜鬼please

幫黨鐵加強鐵閘安全係首要

Pushhhhhhhhh

qg

P

up

，

冷氣軍師麻煩出動一下做哨兵

會好多便衣狗

屎橋

繼續推

上熱門呀

黎明前哨兵主場！

聽日肯定好撚多便衣狗
哨兵幫忙

推 手足缺一不可

參考今日又一城

推post推post

1

推 啲狗好撚陰濕㗎

pu s h

2

3

4

Pish pish

推有用post

5

Up

攝衫！

地鐵幕門

唔攝衫全部都係警棍撚！

推到比更多手足見到

1111全民三罷

睇

推
早d休息早d起身

推 琴晚已經有狗入又一城停車場 今日就出事

推！！

11.11 攝衫！攝衫！攝衫！

推 請廣傳

其實搞到班Popo封晒路就成功

收到

便衣
Haha haha

如果有人死都唔攝可以問多句

問：街坊請你攝衫
答：下？
問：攝衫俾我知你係咪人
答：我唔攝！

Ok
私藏警棍嫌疑增加 好過偷影相放上網又唔知係咪自己人

死黑警

CHINA

推撚住先

p

有鋪頭響應三罷。

擺定幾架豬籠車係車站度嚇下人
商場 私家車埋伏 一定有
真係小心 諗定點執生 應對喇
唔好聽日出事先上連登發脾氣

Push 呀dklm

有用 推

千其唔好反鎖所有商場大門，同埋留意貨車貨van
無啦啦停車你地唔好即係跑，會拉唔到人嫁

高危藏狗商場如下，都係主要幹道隔離，地站鐵站就應該站站都有機藏狗

沙田新城市（近地鐵站）
旺東新世紀（近地鐵巴士站）
mikiki(太子道）
黃大仆中心（龍翔道）
淘大（牛頭角道）
apm(觀塘道）
德福商場（觀塘道）
尖沙咀狗屋附近所有商場(沿彌敦道）
銅鑼灣sogo（軒尼詩道）
ifc
荃灣city walk
荃灣綠楊新邨（近狗屋地鐵站）
葵芳廣場

歡迎補充
如果封站關鋪結界師其千唔好即刻出動

你地班仆街千其咪撚反鎖上面商場地鐵站，d人返唔到工就仆街
我仲要返工嫁

留意下周圍有無便衣

Post

曱近平

推 黨鐵從來都不是安全地方
啲大會堂 文化中心 體育館 有陣時游泳池都係高危地方！！！
留意留意

聽講已有手足凌晨兩三點就埋位

借位一用
致聽日罷唔到工/唔敢塞鐵/唔敢塞路既和理非

哨兵啊

推也

搵藍絲福建佬出泥屌人阻翻工再拘捕示威者

聽朝popo實重防黨鐵站
但對於我地D良好市民
流感高峰期帶口罩
入閘張卡拍極都拍唔入
部車太多人 等下班車
車廂太迫 企門口
都好平常姐

冇錯，各位手足一定要知

上熱門！

邀popo一齊塞

推一推

較定鬧鐘

推，值得留意

pishhh

Oush

佢地大可以喺一個站瘋狂入狗載分去其他地方

淨係企晒係黨鐵等你地送上門已經夠啦

推
黨鐵一定重狗
手足小心

曱甴

雙十一 和你塞

mon post狗仆街死啦

推
C.H.I.N.A.
5 demands, not one less

小心任何可以捕既地方

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less
曱甴平

一定有卧低坐鐵 坐巴士 扮番工 一見到就即刻捉人

推 dllm 死黑警

任何有機會既地方我地都要防範，推

小心後門

推唔到

As

推呢個

我以住政府合署附近嘅身份表示已經set好cam影撚住

塞鐵塞入口就得

推。

一定要成群結隊出黎
痴埋啲中環西裝友到
班狗唔敢亂黎

幫手推

推 !

建議返工look出去

重日

推，會留意附近既政府建築

屋企望到黨鐵嘅手足幫手

望實啲狗屋有無一車車運出黎

puah

光復香港

時代革命

大大聲同外國人講香港戒嚴

香港已經進入戒嚴狀態。

黎明來到

Ｐ牌用念力推

咁多位返工既人唔該留意下有冇暴徒掟螺絲波子落路軌
有一定要報center，好危險嫁

佢地有機會成包螺絲波子掟落路軌，好危險嫁
尤其係半個身高既幕門，一掟就係嫁啦
如果全幕門既站佢地有可以趁開門既時候係條gap度掟落去如果有懷疑一定要出聲

雖然晒時間搵，但為左安全都冇辦法啦

最好係咁啦強烈覺得可以放一堆蟲系魔法師入去

推!!!

附近冇商場馬路 唯有幫推

返工等於非法集結

幾個轉車大站應該有人通宵當值

曱近平
甴近平
曱甴平
曱甴王習近平

推
曱甴平

呢個要推

星期日既凌晨4:00左右
上水有幾架狗車 係粉嶺至清河一帶 唔知做乜
有落地

都幾肯定聽朝每個站一隊防暴

聽日注意!!!!!

唔好推啦

推上報

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

哨真係可以好有用㗎大家。。

p牌但係都推

最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

曱甴王

1111大力推

死甴近平

最簡單, 封死黨鐵出入口已經收到奇效

有無人諗下遇到藍屍狗要點處理

乜ｄ狗唔駛訓架咩

黎明行動

有分更架嘛
係車係地鐵站都訓到啦 狗黎架嘛

唔訓好d又點早起？？

push
萬事小心

總之手足們小心

[ 救 命 ] 又 一 城 事 件

甴近平甴近平甴近平

push!!!!

真要置頂，唔好中計

老並想黑警人民鬥人民，醒下啦

萬事小心 唔好送頭

pushhh

執生

召集住社區中心/體育館之類附近既手足
肚餓食宵夜啦

曱近平 甴近平

推推推

推 哨兵好重要

推阿香港警曱 甴近平

班差佬好大機會係今日凌晨兩三點入去嗰啲建築物準備埋伏， 聽朝做嘢嘅手足極之要留心
推 大家留意下

You want a stateless society - without government.

Government aggression, power has always been escalating and will always escalate.

屋企唔近黨鐵 政府大樓 但照推

Pushhhh

推小心安全

依個幫推

大大地咁推

力

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

聽朝咁早未必周圍都有記者
如果比班狗埋伏既話 好撚大獲 冇人影住

有用

堆

封

1111罷工

應該話好撚多手足本身就無再睇連登

小心便衣狗 咩年紀咩身形都有
留意CCTV

記者們 暗角要幫手 報導真相 麻煩哂

你班人唔好逐層禁𨋢⋯⋯我要返工的

推 黑警阻人返工

Pushhhhhhhhhhhh

罷工

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意

Push push 大家幫手留意

Yes

推！爆！佢！

警方記者新聞發佈會，資料由警方發放：深水埗刑事總督察莊喬偉。

咁樣唔係起底啦掛？

有

聽日一定超多便衣 要小心

推 各位唔好懶

建議聽朝落街後好似平時10點咁鳩嗌口號先，
做人肉鬧鐘叫醒手足。

提早結界所有地鐵站

總督察都要落場做前線便衣狗
佢地好唔夠狗用咩

推，手足注意

推 三罷

大大力推

岩 有道理

等陣落街食枝煙去睇睇

唔該以正視聽
係制服畜
其實2014年之後香港已經冇咗警察呢個部門

石硤尾地鐵站已經有幾隻防暴狗入去部署了

待機中

覺得自己可以逗份保安糧

推啊！！！！！

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

地鐵站一定重狗啦

狗鐵唔洗講 但商場要留意

臨瞓一推

最撚憎人道德綁架

幫你推呀屌

幫手睇下! 一陣見，大家小心行事

Pushhhhh

推左先

721831

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

推重要po

推，小心中伏

Pusj

哨兵我待機左兩個鐘 未見有狗

辛苦你

仲要坐多2個鐘

pushh

辛苦曬
今晚通頂驚一陣起唔到身
大家黎明見！

全世界聽朝530落街叫醒所有人

打算直落埋9點10點番去瞓 反正唔使番工

721 831 101 114

屌佢老婆

屌推

有請結界師

推
李嘉誠專業進修學院 OU LiPace 同學求保護

倪匡:「而家再罷工罷課罷市已經完全冇作爲，上高照樣屠殺中國人，佢要殺，唔會因爲你香港人意願已改變」

黃霑:「我哋做行動嘅時候，有啲嘢係我哋初初感覺到呢樣嘢可以箝制到共產黨嘅，但係諗深一層發覺真係唔箝制得到嘅嗰樣嘢我哋要唔做。」

同1989年唔同，我哋已經有經濟地位，交到外國朋友，但未到富可敵國，所以唔可以同共產黨鬥燒銀紙。只要令共產黨通脹爆煲，冇得再亂印銀紙，先至有機會贏！

請將抗爭力量轉移到國際陣線，同時喺本地封鎖人民幣業務。

共產黨每賣一蚊人民幣出去，唔論有冇貨交手，就係呃外國經濟系統一蚊。我哋一蚊美金都唔好俾佢流入中國！

唔好諗住自己讀唔夠經濟學，數學就唔諗呢條陣線，交俾其它人。我哋唔夠武力同共產黨鬥就要用腦同共產黨鬥。淨係識得每個禮拜同popo打遊擊戰送頭到而家功用越嚟越少。唔係叫你唔好做收工，但做之前要諗「我打算嘅犠牲幫到場抗爭啲乜，有冇辦法提高成效」，唔好畀眼前嘅憤怒火遮眼誤咗大局。

歷史上以弱勝強從來都係靠出色嘅戰略
不能力敵, 只可智取.

有無人睇到啲咩？
我呢區乜人都無

請幫手推吓呢個概念：

亂印人民幣+黨定匯率+有人用外匯買人民幣=共產黨亂印外幣。

大陸而家一路喺度製造泡沫買時間蠶食其它國家。外匯操控，P2P借貸，房地產，區塊連，每個都要篤爆佢。而家我哋香港可以做嘅係用任何手段令人民幣賣唔出去(令人唔想買/令人買唔到)。

人民幣匯率升值貶值其實對共產黨冇所謂(美國仲睇唔明，以爲人民幣升值就對美國好，因爲佢哋冇將濫發人民幣計落條數)。只要可以嚴格控制匯率，濫印人民幣嘅代價就係買人民幣嘅國家幫佢哋哽。

係啊屌！小心地鐵站，同便衣狗

We United
We Avenges
We don’t forget
We can’t forget

Mercy NO MORE
In the name of peace and sanity.

推 大家幫幫手

推 聽日早起 幫睇

推撚爆佢

推....

呢個真係要推

P牌推唔郁

刁曱甴

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

喬裝狗帶頭做嘢引人聚集

行動po推

再推一推

cctai pls

推推推推推

你老婆係水炮車

推呀
推呀
推呀